見po請開 71 見

Sogo 減價大平特賣

我up 乜

太平賣

銅鑼灣 咩出口可以去到sogo

我要鳩嗚

請出街講。

咁正

講咗成個禮拜 終於可以放假

聽日見

七一見

【手足歸位】一人一post宣傳七一遊行！

【每日任務】開post宣傳七一遊行 手足要歸位啦！

【七一遊行】一日一文宣 抗爭靠宣傳

【倒數三日】七一遊行 一日一post宣傳

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你

Ur name